Naspers又減持騰訊700，明天股價？

上次2018年減持700，由$405碌到落$251見底，下跌至38%，今次每股作價575至595港元，隨時要$356.5先見底？

adr跌玩啦，聽日升

跌就係買入機會